香港ig shop消費香港人既努力

人血饅頭！！

支持香港？咁樣叫支持香港？
平時飲飲食食都算 咩都無留意過
關鍵時刻post一兩個story懶係關心
整「香港加油」鎖匙扣係淘寶整，諷唔諷刺呀？？？
你老味
屌到佢收皮！！

推

淘寶

哇屌 垃圾鋪執柒左佢啦

麻煩出去幫手推哂908 既post上黎，我P牌推唔到

九月八日 聽日呀！！
1:30pm遮打 ----> 2pm美國領事館

為美國風災祈禱：

颶風「多里安」逼近美國東岸在巴哈馬導致20人死亡-

唱美國國歌(快d聽熟！) 、揮美國國旗！！！

聽日見！

屌到佢收皮！！

只屬於真香港人嘅歌

麻煩各位如果許可嘅話 背咗首歌佢 然後每日2031停低唱呢首歌 令更多人識同一齊有勇氣唱同發聲。

希望我地可以係煲底相認嘅時候 可以再一齊唱呢首歌

願榮光歸香港

光復香港 時代革命

收皮！

風頭火勢狙擊一間ig一個po
再狙擊暗星又一個